係時候諗定下星期著咩色

大佬呀 二百萬人都當冇到 係迫我地個個星期出嚟啫
黑白都試過 仲有咩色common又有意義可以揀

唔著衫

紫色
洋紫荊

紫色好難搵呀 係就而家買定

黃色

藍/黃

應該係黃色，之鋒出返黎